有冇人節奏感好差又鍾意聽Rock

次次睇live都鳩fing
一路跟住唱一路fing
fingfing下就發覺甩哂beat

咪搞事啦

之前又係有條女fing到甩哂beat 之後比人一個斧頭斬落黎斬死左

所以我宜家成日上youtube睇live練緊